兄弟爬山要進化！

唔只係各有各做
應該要大家都要互補！
勇武要尊重和理非既大合唱／人鏈！
和理非要出席遊行Backup 勇武！
冷氣軍師 鍵盤戰士要行多步落現場！
勇武前線手足返到屋企都要繼續文宣！

長久落去先會嬴！
和勇不分 和勇並肩
兄弟爬山之餘更加要扶其他兄弟繼續爬山！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推

jump

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推多兩野

啱呀
呢啲唔係進化
只係基本呀各位巴絲

推多一野

推埋呢野

無錯
係基本
一定要互補不足！

送隻歌俾大家
Kolor 既 東西南北

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊爬山呀屌